Foodpanda 步兵/車手/單車手 (46) 又冇更啦

新仔爬下文先問問題啦
個撚個申手黨
幾錢一單都要問
接單率9成都要問
西熊tg咪寫撚曬
講個秘密你班新仔聽啦，頭10單(當$30一單)要做義工架

By犯賤貝兒:
成班友爬文都未識
有咩唔明睇完Roadrunner>支援
先再問
為保生計
請各位不推文回覆
多謝合作

By 我咩都唔識架:
諗住入行嘅巴絲唔好以為好好賺
搵得多嘅人只係少數
除時最低工資都冇

閪熊系統可以係你與某人同一更同一位置等單
人地送左幾轉你都可能冇單
罰企情況追post都見到好多

想入行嘅三思下係咪值得入行
珍惜光陰 勿做閪熊

閪熊新手問題整合(By:上過一組又跌番落二組嘅楠木巴)
For懶得睇教學片同常見問題嘅6仔朋友們，以後唔會再答呢度有嘅問題
A)開工篇
1.開工前打卡
打卡地圖更開始前30分鐘先睇到，會有藍圈顯示咩範圍先打到卡。
2.接單
當好彩系統俾單你嘅時候記住1分鐘內接受，唔係就自動當你拒絕+放你半個鐘break。
3.攞野食
攞完禁已取餐。唔好攞漏野/錯單，
唔係嘅話另一個熊貓手足真係多得你唔少。
4.去客到
app個pin有時會錯，自己對google map穩陣d。
5.完單
建議落返街信號好個時先禁已送達，費時搭lift個時俾系統派單接唔到被逼放break。
6.分單
有時太多野攞唔到可以問耳筒分單搵多個熊貓幫手攞。
7.轉單
步兵多過1km/自己有其他原因可以叫耳筒轉走張單，佢理唔理你另一回事。

B)錢銀篇
1.出糧
每張單固定人工，區區唔同。糧每兩個禮拜三出一次，同埋第一次出糧會扣義工裝備費。
2.COD
有時攞完野食會提你問客收返錢(COD)，記住要收。app錢包個度唔係你人工，係COD條數，每個禮拜一會email叫你還錢。過數/轉數快備註自己id cap低tg返俾閪熊之後一兩日cherry會幫你扣返。
3.20蚊地獄
接單率太低(拒絕太多)會變每張單得30(車手)/20(步兵)蚊。

C)系統篇
1.冇單
閪熊系統可以係你與某人同一更同一位置等單
人地送左幾轉你都可能冇單
罰企情況追post都見到好多 (By 我咩都唔識架)
2.攞更
6仔星期一夜晚9點自己去rooster攞下星期更
3.自己id
Roadrunner>Rooster>My Profile
4.做埋其他區
(雖然而家好似可以攞曬全部區嘅更)

5.仲有問題?
Roadrunner>幫助>常見問題

所有新仔同我睇哂佢先開工

加入熊貓
月入五萬印尼盾不是夢

lm

我依家上咗去food panda
有冇推薦人

我想加入 係要排好耐先有堂上？

事前駛唔駛登記 直接上去都得？

要

要預先網上登記。

想問報到左就可以開始有單定都要等個時間到先有單

要APP 到拎到更先可以開工。

我知，我意思係 我係更期15分鐘報到會唔會有單？定要等更既時間開始先有

半個鐘前可以打卡,打左卡就會有單
睇緣份

我試過早過更期時間少少都有單。

熊貓衫算唔算裝？
洗唔洗還衫先退到按金？
決定退出

新post留名

算裝

遲下出文機器返嚟了

其實我都想問, 頭10單係咪一定冇糧出? 就算還返裝備,拎返300蚊, 咁頭10單有冇得出返糧?

係頭300 蚊唔係頭十單

琴日單接單而家就收晒皮

恭喜脫苦海

你以為唔洗還咩

嘩屌 你問夠弱智問題未

證明佢上去攞袋嗰陣完全冇聽過人哋講乜

其實我上去時
想問問題
就比個肥婆趕走

攞唔到更呢幾日開uber完全冇撚人用既
仲話繁忙區加4蚊屌那媽11點半等到1點零單
難怪閪熊可以咁撚閪吹佢唔撚漲

同cs同派單一單
閪熊咩都講彩數

Uber袋同熊啲單數 兩回事嚟

阿爸單少熊
但唔駛報更，同一時間隨時仲多上線過熊

我屌 你啦。

上面條友, 好唔耐煩咁, 我用左一分鐘就拎左衫同袋就走人, 條L樣就叫我可以走。

步兵 30蚊單, 基本上都係頭10單做義工。

我都想講好耐

2小半6 收工
頭先送個餐58蚊 佢比1張廿蚊 2張10蚊 仲有8蚊散銀我
跟住我同佢講係58 佢拎多張廿蚊比我之後關門
我即刻拿拿聲走 食左佢10蚊

旺角午市2小2係咪正常

1樓咪有講囉
啲問題用少少腦都諗到，唔洗洗下下問
仲有請用返不推文功能thx

第一次take旺角更，喺朗豪坊等單等到有啲凍，平時荃灣都有2小5

係未你地

個更11點開波 呢排我1030就打卡係屋企等
通常呢段時間都有單

想問下 而家新人做 港島區 當ft 咁做
一個月大概搵到幾多？
聽講新人好少更
單車又咩區搵得最多？
失緊業 好難搵工

你班契弟味又係屌住送
閪熊知道食硬你，唔會曬資源搞架喇

你登記完 上左office開帳號未？

下星期 但想問定先 如果新人真係少更到一個點 我可能唯有做711 m記先 最少都想搵8000一個月

新人盡返 會唔會少更到 八千一個月都無

閪熊時薪60左右 睇區睇運氣
新仔 好在既話一日可以返到4個鐘分別係12-14/18-20
我會建議你專心返便利店

生sir 月薪2萬

生蛇係特別旺場，不能作準
預時薪45-60左右差唔多

Lm

你地揾咁多
平時2小2/4小4已是常態

屌你老母 我係石排灣叫我去田灣拎餐再送返去石排灣

生sir咋
我60蚊個鐘
返全日冇500蚊

仆街閪熊一單加埋成3km遠 負緊45分鐘我都未送到

清近排熱 小心身體
我都係返一兩更揾餐晏仔乍 時薪min wage都冇

有d問題成日見人問，希望下個post加埋去第一頁

有冇人做緊黃大仙區㗎？
成日都係得翻九龍灣 觀塘

個客咁有耐性

好似得慈雲山/九龍城

邊位車手咁唔小心

一日得240

係咪新人港島mon到實一實 多數有3更？

一更兩個鐘
即係一日四個鐘？60*4=240？

有無南區巴打交流下

咪撚再覆伸手黨
當初見佢欠下債都想可憐下佢
點知幾十歲人有兒有女仲要做伸手黨

here 有冇早餐更

新手嘅，可唔可以睇曬第一頁嘅資料再問啊。

新手一問
星期六日中環好唔好做？
冇人返工

上山落山係基本

無呀，我今日11:30

仲有好多人問幾時出糧
幾時交cod
真係好撚煩，明明每個post第一頁有寫，自己又唔撚睇
Roadrunner入面有支援又唔撚禁
已經餵埋你入口
你話問啲新問題都合理，大家好樂意答
而家仲要教你開工咁

長駐香港仔

我係鴨脷洲
香港仔好唔好做？

b4 乜更都冇。。

如果ubereat 開香港仔就正

香港仔好過 銅鑼灣果d 旺區 唔洗上山又少燈位

不過中左三哥就可以訓陣先

鴨脷洲太少單同距離好遠 香港仔本身ok 但近期多咗好多送田灣村

田澤

今日有單 做完石排灣接下一單 去田灣拎餐再送返上石排

之前見有個步兵要上石排灣再去田澤樓 跟本車手單黎

嘩 屌

你有冇單車定真係行

冇呀 香港仔好難單車 我係石排行去田灣 之後頂唔順搭車上返石排 差d暈咗喺度

-50mins先送到 個客黑撚晒面

你係咪成日著藍色legger 個師兄

掛係道門就走啦 有飯比佢食番算好囉

唔係 下次真係直接拒接算 好撚on9

試過夜晚連踢走3單三哥 第4單照比三哥我

你地唔係距離太遠先可以踢既咩

岩岩星期6，日勁多更

各位手腳今晚小心

港島表示好難揀，要分數定安全好

話等餐太耐 同一句野copy三次

笑左

上山下生都OK，但基本多唔多單星期六日？

想問係咪要攞咗餐先知道個客住邊？

係
ios接單時有地圖知大約位置
an機冇

謝巴打
知唔知鴨脷洲多唔多熊貓人？

有請鴨脷洲人解答

有巴打試過唔記得係紅日 返左中環食左一日風

一上親d私人樓 走廊密封既就收唔到電話訊號
係咪我個台大廢
晒左時間 㩒唔到已送遞

通病黎 全密封咩台都死
上樓前落樓後先㩒完成

落樓先禁，試過禁到完成派單，諗住接單又收唔到，最後落到樓Miss埋

都差唔多，算係咁
有冇試過作客香港仔

依度有冇巴打做太古/ 康怡區？係唔係屬於Quarry Bay?

謝巴打
希望有機會大家可以夾下更

咩區先得ga

土瓜灣區

我都慣咗落樓先撳

咩時段好做d?
今日中左張西邨去漁安苑

而家係咪停左簡介會？

利申：做緊

唔係 keep 佳一車車義工入黎

Book簡介會嗰頁改咗
Full嘅session會隱藏
所以會長期冇得揀

I see

生sir

生蛇又中

又無單

收工 2小半6
有1小4

做荃灣區真係CLS
一近大窩口就會派埋啲葵盛東/高盛臺單
送完又要搭返車落荃灣

以前做大窩口幾爽 三哥大窩口村無限輪迴 唔使點行

咁好彩葵涌邨都唔洗上

葵涌村都唔算難搞 搭個𨋢到
葵盛高盛痴撚線

啱啱又行大窩口廟格離千層樓梯上去
仲要夜晚行

好撚陰嗰度 唔撚係人行嘅都

4.5小13，我記得我哋好似同區，星期六不愧為旺日

夜晚行嗰度睇到路咩

睇唔太到 要等對眼適應下

7左，但係今日真係好旺，特別今日係星期五呢種冇咩單嘅日子。

有冇人更新咗之後冇咗個耳筒？
定係去咗其他位而我唔知

車手表示

九龍灣多唔多淘大德福送去樂華，三彩

申請左一個幾月都報唔到簡介會！唉！

Fuckpanda了

星期六啲早餐單 單單都超時

btw 今日會落雨
手足準備下

大交合話聽日先落
今日繼續熱到仆街

尋日唔知點解下午突然多左今個星期日50幾60個更比我執到special hours

有冇巴打分享下
觀塘中環長期都咁多更係咪好撚閪
觀塘我只會做office lunch time
成日覺得D office收左工就得返小小OT既人
假日就要瘋狂上月華街

慈雲山晚飯更冇人要
有兩三個擺咗響度成朝

落緊了 fk大交合

遲左睇到，出左門了

過雲雨啫
轉頭就冇

想問下今期幾時計分？

24/4-7/5

跑馬地兩個鐘得一張單係咩玩法

D保安呀姐已經冇得救
Call個客
個客叫我拎上去講了兩三次大大聲
佢可以同我轉述番話個客話唔係佢
廣東話又唔正，又聽唔明廣東話
做乜柒看更

之前送過幾單都係打紀律部隊宿舍
依家打到咁清楚係咪驚左加料

擺明
我送親都係紀律部隊宿 好少純狗舍

叫個客投訴個呀姐啦

屯門步撚辛苦上完4而家又乞食嚕
唔知係咪有班撚屌用Bot搶更
我個batch1朋友放完見都未見到就冇撚左
仆街啦屯門谷啲人教尻人3-5接更 明知呢啲義工更嚟架喎
又話遠就踢左佢都ok 人地唔知就一單少成10蚊
貧者愈貧富者越富嘅垃圾外賣 唔返都撚就

屌估唔到墨說都返熊

今日好熱做外賣仔慘過狗

2小半7 收工

真好
2小半4
3間都要等-10分鐘以上

屌你老母 上寫字樓退返就有錢收

佢啲單少到可以三開都無問題

証明你個戇鳩仔唔撚柒適合係熊到生存 退返套裝過主啦

生sir真係好撚屈機

生蛇又贏
但我無錢跟

有冇人要慈雲山今晚17:45-815更 已放公海

巴熊雙開
1-2成個鐘冇單
之後一邊響另一邊即刻接住響
結果1.5小5
跑撚死

我唔敢開爸 勁遠啲單

頭先開單車mode
兩單都1.幾k
我真係踩單車都覺得有啲遠

有冇得睇實際出糧出幾多？次次番既區都唔同 好難計

出嚟嗰陣陰天 而家曬到傻

個野壞咗 唔識響

兩星期冇番過熊
今晚試吓先

點解拎唔到更既？

已經被其他人拎左

拎左唔係會消失既咩 個更hold左係到好耐

咁就唔知了

重新整理

天氣熱個人攰得特別快
返幾個鐘已經攰到唔想做

成堆觀塘晚飯更冇人接
真係咁惡做

Same

準備大雨 想返歸了

晚市好靜，等死了

係咪冇做一輪會單接單

張張單都等到仆街

今日等的時間仲長過行

靜到

一係冇單一係整左2公里，轉走好過接

1小1多單都冇用單單都等勁耐

條街好旺...

坐左成粒鐘都冇單

望住人地一家人食飯

有飛蟻
聽日應該落雨啦

我個外賣keep住23分鐘>22>24>23>22>21>25姐係點解我好肚餓

未整好 行遠咗

今晚間間餐廳能爆哂
唔好話外賣 堂食都做唔掂

閪熊真厲害，預計到呢兩晚 間間餐廳爆哂
所以間間都等30分鐘 唔夠人去接單
所以就星期五不斷放新更 厲害厲害

屌 唔知聽晚放唔放更好
放左冇sh驚落b3

屌你人手短缺！？
原本呢更去到2030完，諗諗下睇下有冇得ot都好
一撳落去秒速加30分鐘比我

個個都俾餐廳hold住晒

exact7ly
等泰國野等到吽

勁旺場 等到on9

得3個鐘sh 好易b3㗎
落左去就永不超生

有冇ching知打左卡 但係暫停 會唔會計入sh

唔會 只計在線時間

今日平均等餐時間20分鐘，食咗兩張800蚊單

天日又計分了，目標衝擊一仔

想問下車手閪熊要幾遠先當長途單

聽日老母節，6-9仲會唔會有單，但都逼住人番

實有單，多過8個唔出得街食
不過隨時單單大到仆街兼等成粒鐘

3粒鍾做2單咁

我頭先有張單接既時候冇睇價錢
去到餐廳野食standby好哂，我再望電話原來張單成千銀
但唔多野好易攞

咁撚大獲 唯有聽晚早d食飯
食完開工

如果係更時走去第二區報到會點？

原本嗰更當你out咗區

out左會點？

一段時間唔入番去就自動停到你完更

仲諗住可以更接更

上星期日6-9 2.5小1

邊區咁橙

香港仔 630開波係公園訓到8點先有第一單 平時返起碼1小2

walker?我覺得香港仔walker少單正常，因為太細多數靠26送其他地方

步呀 平時都ok多單 其實我懷疑我訓左粒半鐘gps冇郁過佢唔比單我

想放聽日午更都放唔到

呢一兩日靜咗咁多嘅，係大家單多好忙唔得閒屌定已經放棄晒

還哂裝

閪熊退裝駛唔駛約?想拎番佢果三百蚊

直接剷上去就得

依家寧願做袋少啲單好過，閪熊真係唔當步兵係人，起碼袋送得遠會補水 (雖然都越黎越少)

狗會對出個公園？

大家呢排點

我仲返緊 不過咁撚熱 唔係窮到燶都唔會返

4.5公里
系統直線距離
唔係google map路線距離

新仔升batch係計成個月sh 定只係計後2星期

2星期

除左荃灣葵涌可以咁樣跨區
其他唔得

袋1小先1
唔雙開等乞食

完全無更 靠佢搵食就仆街

太多人做
開太多更就會好似爸咁
等兩個鐘都冇單

重回1組

晏啲會落大雨

On9 都唔知佢點樣計

袋爸

爸終於有分睇
送外賣黎講我都幾專業

仆街了

在疫情下，人人唔出街，叫外賣變日常，外賣仔變得非常重要。又因為不少打工仔被裁、放無薪假，為生存齊齊加入外賣平台「搵食」。有求又有供，出現一街送外賣，外賣仔成為疫巿下最熱門行業，但相信很多人不知道，外賣圈有個傳奇故事。

有行內人認識這對傳奇人物，是一對情侶，故事發生約四、五年前，男主角20歲出頭，辭去正職，買入電單車，加入外賣車手行列。當時香港兩大外賣平台崛起，正是外賣車手「搵錢」的黃金時期。

男主角入行後見「好搵」，他女友同樣擁有電單車牌，於是叫她也辭去正職加入做外賣車手，齊齊在港島區送外賣。重點是二人一周跑足7天，每天15小時，由早餐送到宵夜，每月每人收入達5萬，二人合共月入10萬元，一年收入120萬。

另一重點是搵錢多但少「使錢」。外賣車手最大開支除了入油，就係電單車保養，呢方面工作全由男主角一手包辦，省下大筆修車費，加上二人知慳識儉（實際應該沒有太多時間用錢），結果二人在兩年內儲夠首期成功「上車」，接着將單位放租，以租供樓。

最後更有個完美結局，二人由情侶變夫婦，結婚生仔。已經有樓「揸手」，夫妻二人繼續送外賣，但已經不用太「博殺」，每日只跑數小時，一年還可以去幾次旅行。外賣情侶的故事，羡煞不少行內人，其成功之道除了捉到外賣車手興起的機遇搵到錢，最最最關鍵當然是有個也會開電單車的女友，目標一致願意一齊捱。呢D係真愛呀，不過係可遇不可求！

應該要utr過2
但都冇單點過2

二組唔驚啦
BTW咁高分都二組

求幫接更

Deadline fighter

頭兩項唔知點解唔係滿分

有SH遲過到

我第一part都唔明點解滿分
明明有2日no show

早半個鐘打卡唔計sh架？

咁撚遠架，定係藍色框框以外都當係長途單？

我兩次都係7-9 630打卡 sh計得4h 原來一開頭冇單唔計 我屌

唔當

我記得以前有超過100%
依家唔寫
係咪你之前有超時過

唔知佢係咪又改左規矩
我提早同OT 肯定多過Break

呢兩個星期日又係得7-9 唔撚洗上番去啦屌

有冇人可以幫手望下今晚6-9有冇更 本身有個更hold住睇唔到

港島

返得少但返左4個半鐘sh 由4上返2

你utr幾多？

1.97

好撚多單今日

上面有個巴打SH 4hr55min utr 1.9
但佢batch 3
相反你SH小過佢但utr多0.07就上到2

其實返得多但小單，拉匀utr低分都會變3

同一個utr 係唔同區有唔同分數

2.22 都差啲落B2

唔同區既utr, 實際分數會唔同
睇果條顏色bar 作準

今日孖單系統係咪傻左
以前step 1A 2A 1B 2B
宜家永遠都係1A 1B 2A 2B

上次1.99 已經b1中間

但係熱撚到仆街

熱到仆街所以寧願係商場等耐單好過係條街度遊

頭單已經五百幾蚊
上到去成個家族開緊P

2小0都有啦不過我唔撚想比閪熊玩鳩我咁解

咁即係上2星期番既sh冇用。。。。

I know that feeling bro

頭先我向天大叫俾張nene我啦
結果真係俾左張nene我

得番我地呢啲賤種係度為別人奉上食物....

11點開波到依家等緊第6單出餐

天水圍？咁撚快手

跑住做 不過依家卡住左
等左15分鐘都未出餐

認真問 今日你地有無人試過孖單
平時點都會孖單但今日第二單永遠都係送完餐後

你咩區
UTR成2.22都差少少落B2
痴撚線

而家啲孖單全撚部都係伏
寧願無孖

啱啱開波就2單

頭單700 稻香有排等

見到有人孖

岩岩接左張大埔站送去太和站 1.6km
DKLM

咁撚熱 嗌壽司嗰啲客唔驚咩

啱啱做咗一張
cls

下星期重練
你睇返上面post啲圖，最上有日期，自己計返每兩星期計分係幾號至幾號

等左幾耐

2小7不是夢

2小半7
本身可以做多單
屌佢老尾我預左佢出餐慢 隔左15分鐘先去拎
先岩岩開始整 送一單差唔多搞成個鐘
浪費左12-1呢個鐘

1小1 稻香 COD 700袋袋平安 收工

唔記得熄靜音，miss咗3單
今個星期加埋應該有5單以上
已完

中埋亞玉孖單
預2少半7，應該5單皮

祝你有得加時啦唯有

tkw

屌又遇到鳩pin賤人

屌 明明前日預約咗個說說明會 而家上返個網睇又冇咗個 booking

好旺

阿爸2小5
閪熊1小2

屌你老母啱啱做完慈雲山晏就
攰撚到仆街，經常跑斜路
都係翻觀塘九龍灣過癮啲

幾乎單單cod
仆街

今日未停過，痴線

今晚去到830 最後一張單我hold半個鐘唔拉完成有冇問題

冇

步兵1.7km 唔比轉去 on99

呢D係閪熊太著重特別時間做出黎的果

好客仲要係食黃店

求接更

唯有請地下食啦

又大派更今晚

貨到付款
但係買家唔要開門點算?

食咗佢

次次都唔齊sh 差成個鍾

佢個app 3.7.2又更左d咩 成撚日有更新

好撚黑個天
唔加時了

好彩派之前有巴打頂左更，今晚陪老母

今日準備落大雨，SH更任執了

個天黑撚到
陣間sh都唔知點搞

濕身定下期一組自己揀

踩開單車的 落大雨會著雨嬲定變行路步兵

行路變傘兵

準備傘都唔帶返sh

踢啦仲等
今日咁多單

落雨踩單車好易仆街

個天好黑 唔想做了

點做阿咁撚大雨

星期日呀清...

半個鐘就唔會
1個鐘上面cs會有人打俾你

順路返屋企咪送埋佢
唔順路就今晚加餸益下屋企人

搵cs
之後開餐

今晚hold單算啦各位 大雨到傻唔撚使做

你地邊區大雨？南區唔見有雨

利申 出緊東區做

做咩唔留返係南區做

開餐準備啦
落雨啲袋好易穿

執唔到更淨係執到東區

送
拖慢黎做+加料

而家可能執到

岩岩見到有香港仔更，但8點先開波 但我去緊做東區6-8既更

今晚荔枝角6:15-9:15求接

個天變返藍 wtf

睇來個個都唔要Sh

但已經變左水鞋
香港腳 屌

屌
準備跌落第4組點撚樣搞

仆街 無哂5元銀 比2個2元1個1元算

4組表示日日執二手更
岩岩執左今晚6-9

多單都無用
出唔切

我

出餐激慢

我呢排咩環境你知架...

我執左個唔同區嘅，爭5個地鐵站，要開隨意門先得

啲餐廳都唔撚理外賣 不如唔好做

淨做堂食同自己啲外賣都夠啦

下一步個no係咁轉
唔夠人

應該係太多人，
無人係會長hold等你接為止

耳筒唔應機

屌 間間餐廳都爆 放break放到完場算

d餐廳打扙咁撚樣 on9

間野成幾十人等外賣 想轉走耳筒唔撚應 我屌

元朗袋鼠日日有更，步兵52一單，大家上呀

本來訂左個餐今晚但遲左一個鐘都未有。已取消。請問今晚各位外賣師係咪罷工了。

屌 早知唔撚返
接到張太興 特登係屋企等左15分鐘先落去
去到問下先話岩岩入單
Cs星期日晚例牌冇人覆 焗等

耳筒而家黎玩唔應機 我屌你老母啊

好似好遠wo 幾多km

最尾等多半粒鐘 好火

我好似就係放break放到落4

親 啲餐廳堂食同外賣都爆
你試下叫快餐店就出得快

今日咩日子 堂食都做唔切邊得閒整外賣
個外賣仔都好慘 cs冇人覆轉唔走
都係門口焗等

母親節
天水圍Pizza Hut 等5個鐘

係pizza hut等緊 耳筒又唔應 掛到9點完場算 on99

啲餐廳做到炆 多人到 外賣仔問嘢都唔撚show

kfc要等9個字

你哋送好撚多

6點開始2小4 依家掛緊

我單單jl小菜/炸野 等到on9

我7點搭5先送完第一單
依家接左第4張單

我四點開工而家先5單

有冇人知錦繡拎餐送返去錦繡有冇多$20

好想原地拉完成

又卡關 送雞煲有排等又轉唔到

pizza hut kfc好撚恐怖 等撚到on9

等攞外賣等到變化石
多單都無用，根本做唔到

你咪好囉
我2小1

好旺但好慢

想貼飛了...

我個邊算快

phd等18張單

靜撚到仆哂大街

慘仲要有比客屌嘅風險

去食飯先
食埋宵夜都得

邊區咁正

5:30 落單。。。 到依家都未到

咁誇張 你叫咩野食

好旺好多單啊 但單單都出唔切
一係就啲客都知耐 接到然後取消

泰國野。。

喺條街等單
等到就嚟瞓着

見到個南亞ching同我一樣等雞煲
係孖單既第二單 見佢手上仲有一袋未送
頭單條友好慘

屋企叫咗袋泰國野留俾我食
我打翻去都問佢地送到未 諗住講如果未到應該有撚排等

pizza hut 話可能要等一個鐘 叫耳筒轉單等左半個鐘終於轉到 2分鐘後比番同一張單我

唐九樓使唔使送上去
耳仔冇回覆

落雨了終於

痴撚線

點拎

離我張單等18張啫 唔係我攞18

你邊區無單呀？
我呢邊旺到仆街

分分鐘未拎完個客取消變左白行

間餐廳應該係先做堂食，外賣app單放埋一邊唔出餐，反正蝕本做。我昨天已經落單架啦，絕對唔係先落單先出餐囉。

我發覺做pizza hut的單車手對熊袋都特別燥
係咪俾我地搶哂D單丫

痴撚線系統

唔做堂食 即場俾客屌
唔做外賣 熊袋俾人屌
俾你都選前者

我今日都試過 搞左40分鐘先完完全全踢一張單

琴日落無用 只係schedule 到時候再彈張單俾餐廳

你琴日㩒定同即刻㩒冇分別 餐廳唔會提早收到單
都係差唔到到你訂個個時間 餐廳部機先收到單

應該係餐廳唔撚做你個餐

仲有廿分鐘就可以放工
做到無mood

痴撚線
耳仔半粒鐘都未應機
等到客cut單就算
反正完更

係 有時真係做到個人唔想有單

我去到間野話個客取消左單 問耳筒唔應 原地拉完成有冇得諗

果然同道中人

唔好 會停你半粒鐘

3小4

加埋用10個字送完

我20:45完更 而家hold左係到唔知點

屌 畀系統停左機

可以返屋企

係sh 停機 下期又食屎了

咁我拉唔拉完成

做咩停機

唔使拉 等佢應機

今日pizza個堆外賣自取要兩三粒鐘
叫外賣app真係唔洗食

準備2小2

全部近單 你就爽

屌你彈張1.6km 嘅嚟

3小熊3

一日之內上過葵涌村&荃景圍 荃灣真係

個個都曬命，得我仲食緊風

我五小得嗰8單 單單都遠征咁

時薪$48

晚市我都係3小5中

有咩慘過儲完分唔記得攞更 我就係例子
下星期平日每日一更

第多過做 2.5小5

大家個耳筒無失蹤咩
千幾蚊單 分又分唔到轉又轉唔到

佢半個鐘之後先應我

有人拎左我個餐，餐廳話條友話會送返
我㩒左完成算，遲啲唔知會唔會收信停機

布姐賺夠，唔攞更俾人賺下好偉大

耳筒又失蹤好撚嘢
唔覆你等你自己拒單

平時星期日都例牌搵唔到耳筒 今日母親節咁爆直情消失埋
唯有祈禱唔好有閪單

行山plan

唔會無閪單

半個鐘先應機

我好撚窮

最後今日熊5小7

慘到

第一次還cod係要等佢聯絡我先 定 我主動聯絡佢？

係咪有人掉撚左我個餐個app顯示拎完過左成粒鐘都未到

2.COD
有時攞完野食會提你問客收返錢(COD)，記住要收。app錢包個度唔係你人工，係COD條數，每個禮拜一會email叫你還錢。過數/轉數快備註自己id cap低tg返俾閪熊之後一兩日cherry會幫你扣返。

係咪要打手仔

sorry大佬下次唔敢

今日黎講我估因為係孖單，你後面張單要等餐
當然唔排除有意外

閪木等1小15分鐘先出到餐
pizzahut焗燶pizza幾十人喺到等

我依幾日都無見到有得book 係唔係比人搶曬

今日全世界都表示同一個問題就係CS冇人

我果邊pizzahut直頭所有熊單唔撚做
頭先接到張一接就搵耳筒轉 十秒後cancelled

輕鬆等半粒鐘

有無人知元朗區個特別地區服務費 係咪送錦繡花園入面先多20$ 如果送附近d地方 例如加州豪園 都唔會有個20蚊多比你？

認真問一問 唐樓使唔使送上去
我之前都係客自己落來攞
投先有單唐九樓 我搵耳仔半個鐘都冇應機
個客就串柒柒話不嬲送 得你依家間鋪話唔送
我心諗你真係叫開foodpanda?佢當我餐廳員工

然後個客自己取消左單

2分鐘咁好 頭先我10秒都冇又比設返我 屌耳筒唔應機 焗撚住等

南區頭先有張單等左成超過半個鐘先有貨，搵CS幫手想轉走張單又係等左半個鐘都冇人覆

有冇巴打試過咁嘅情況？

星期日係咁 馬拉仔放假

星期六日係咁，習慣就好

焗等 6點半開波 7點半都未送過 on99

客串天水圍 接櫻花樹下5X轉走左
兩分鐘後再出張櫻花樹下6X比我

你好，

由11/05/2020開始，如你提取旺角更份，你會開始收到需從旺角指定foodpanda貨倉提取的生活雜貨訂單。在
Roadrunner 系統上，你會看到「PandaMart」為提取訂單地方名稱。作爲 foodpanda 送遞員，請在收到 PandaMart 訂單時留意以下的步驟：

無法聯絡客人 要將訂單送返倉
真係做義工 好彩我唔係做mk

我完更前最後一張單個客取消 45分鐘後耳筒先幫我搞

生活雜貨, 除時6,7kg起跳
而且好大機會係奧海城大角咀果堆樓
仲要D單唔係實時落, 單單都要打俾個客問有冇人收貨
冇人收又要搵耳筒, 又得半單錢
真係大撚獲

今日各區都爆晒廠
CS應該忙到仆街

8KG米 X2

咁撚戇鳩?
HKTV MALL咁款

屌你老母 咁我不如去做hktv mall啦 痴尻線

人地送完張高價袋再送你咪咁囉
鬼叫你叫啲遠到閪既餐廳然後熊貓再搵步兵送
個步兵3開送埋uber先再拎你個餐

所以3開真係好重要
要記住星期日開熊只係為拉個sh分

咁佢就咪撚搞鳩車手啦
又唔放多啲旺角更
點做呀

轉個撚頭傻閪耳筒佬同你講
兩包米咋喎，兩隻手攞唔到啊?

今日3小7，唔係比張死人單等左半個鐘隨時多一兩單

Only地址係錦綉加定位係先計
定位錯，但送入面要同耳筒講返，唔好蝕

我5點半preorder 9點都冇 一直㩒cs到9點先覆我 到最後屎都冇撚得我食

SH都有
早起鳥兒有蟲吃

今期會唔會減人工呢

急放今日官塘1215-1415

大鄉里出城
第一次見一更咁長時間

係喎rider

RAP 同耳筒轉啦
等到11點半都未必有

屌連續墥到兩次狗，一次踏行人，一次行人路出馬路，動物園開放日？

Oh yeah第一單係湯加 7個飯

第一張單就0.06KM

好似靜靜地

行人路錄燈，馬路紅燈

唔知附近幾米路有單車路，踩馬路都會收票

又減 hv35蚊

佢地要真攬炒

正式宣佈無晒40蚊區

三十蚊搵鬼做

得番4 區35 蚊

踢啦

B1既手足記得一陣4點拎更喇

以為係袋鼠u巴開户口

好肚餓 叫左下午茶

有冇天水圍既步兵谷可以圍爐取暖？

下期唔知邊區會步入$25一單行列，我估旺角/尖沙咀

@莫雷拉

跑馬地咁撚踢腳都係得番35

連登好似0車手？！

半退休 屋企炒股 得閒先返下公司

個篩選壞撚左? 一次個出曬咁多區 睇到眼都盲 點揀更

屌 幾時更新左?要拉到最底 apply先可以篩選
之前明明揀好區 上一頁 就可以篩選

由初期50$一單扣到宜家全部$30咁濟
閪熊真係好撚野

不久的將來$10一單

我覺得會有$25單

唔夠大圍二個月 45去到30

想還裝唔do 係咪直接上office?

屋企人都得

以前步兵，仲要旺角尖沙咀荔枝角呢啲易做區都試過$50咩？？

$25就一定有，等多2、3期就會adjust落$25，一定大把人唔做，到唔夠人佢就會死死氣加返去$30

落埋三組 等食屎

一個月左右

我昨晚都係，後尾取消訂單。可能間餐廳多單到將外賣app 單放埋一邊唔出。

閪熊已退，上到去仲話想做番要等半年，bye啦
咁多位師兄少個人同你地爭啦

退裝係咪比番保溫袋佢就得，當時佢冇比衫我..退左袋就直退300比你?

係

佢會同你confirm有咩裝要還，你有乜就還乜啦

Hi

我想問你地步兵一日返足更有無500蚊

睇運
返8個鐘可以夠

仲講1日$500 1日坐底1千啦
快D入黎做啦

留tg

冇1小2其實係屋企訓教好撚過

Thx

我個app不嬲都係咁扲

你唔好彩啫

叫左晚餐囉

好彩搶到

25蚊不如開uber
有埋lulu30幾一單

30蚊單本身都等食屎

我第一個星期做，啱啱九點零五分先記得㩒入去一更都冇係唔係正常？

我想知係我個 app 有問題定真係搶得咁快

由千元一日變到今日有5百都要還神

（FL W)姐係邊組

我都見唔到有應該真係分秒必爭

新人星期二 4點拎更

見張圖咁講 佢又有通知我

呢張圖舊了
而家新人（第六組別）同第三組一齊搶更

係wor自左 睇錯圖

得閒去唱定d 5元銀擺係到先
成日比2元加1元好鬼核突

嘩屌 無端端第一項分跌左
閪熊又玩乜
而家actual hour 條新算式係乜

兩張圖次序調轉左
97%係星期日睇
91%係啱啱

我都跌左

好似變到唔計提早打卡
只計尾單OT

你南區人？

溱柏個垃圾盤 元朗市中心行入去差唔多半個鐘
計埋出返去成粒鐘咁濟

Flw只係你既地區

呢個就組別

thx
咁想再問下邊到睇到組邊 同埋個分數，佢話選單左邊個rooster 但我搵唔到

上邊巴打幅圖 4係組別
㩒view current score 睇到細分
新人一個月後先有第一次計分

我係咁

更份 之後左上角應該有個制 你應該會見到你個名 禁入去會見到評分

見到啦Thx my bro

我係車手

岩岩做？

做左三日

香港仔？

多數出南區做 不過都係港島

聽晚慈雲山有和你sing
即刻放左更出公海 到時應該餐廳都關晒
廢事做義工

有咩行動可以抗衡閪熊減人工？
減人工自然就要相應減服務

還袋唔做

係咪提早出糧

南區其實點
我住南區但未做過

你唔做大把呀差做 搞咩都冇用

我都未做過

到左你條底線就還袋
未到就搵定工 遲早實到

班南亞又9個鐘
我又9個鐘
班南亞可以廿幾30單
我先得個15-16
依家係咪南亞優先

步兵定車手

疫情都就過
到時搵到pt就還袋

車手，前日搭life 遇到個南亞
佢問我今日d 單得唔得，我話麻麻地要等多，依家先11-12 單到
佢話自己今日麻麻地,11點開工依家得20 單（佢show個電話出黎真係20單仲要岩岩接左張單）

多咗個折現掣
即係點

禁完有個qrcode 唔知點用

將軍澳/西貢閪熊討論區

歡迎步兵單車兵車手

吹水、Q&A、轉更

有意請留tg 名

應該類似uber玩法，lm睇閪熊聽日出教學

聽日又恐慌性拋更

呢啲閪位我一定

最多都係中環觀塘荃灣呢啲

埋下

而家先得閒追po
係咪好多人還裝
之前一日就爆po

除左個區落大雨，如果唔係黎黎去去都係中環荃灣堅尼地城呢啲

太熱，有時係屋企休息下好過

有冇南區group 求入

有冇九龍區東group求入
Btw 九龍灣今日1115-1245 offer左有冇人接

點解仲未收到email叫我還cod

有啲嘢唔係你就唔係你
就算瘋狂攝車超速送完佢
你都係要等單等餐
有啲人真係好勁定好好運

又放咗堆聽日嘅中午飯更出嚟

FL W係指freelance walker

有冇九龍中tg group

有冇車手或者屯門谷加入？

你第一日開工幾時？無記錯你做左幾日？

上星期三

搵唔到 可唔可以pm我

junk mail 無？

今期01 May至07 May的COD總金額是$XXXX
如果金額正確,請在星期四(14/05)或之前入數,謝謝。我們的銀行賬戶是:
賬戶名稱 - ROCKET FOOD LIMITED
銀行名稱 - HSBC (004)
銀行號碼 - 848615399838

備註:
1. 如可以, 請於銀行付款中註明Rooster ID.
2. 你的付款需時2-4個工作天於Roadrunner錢包中扣減.
3. 若未能在限期內過數,你的帳戶將會被凍結.
4. 請於Telegram (5981 1380) 發送入數記錄給我們.

Best Regards,
COD Team

咁你6號7號幾錢左右？

冇事了應該係因為我兩張單係9號做既又自左

頭先第一次倒瀉野 車仔面分湯
去到樓下先發現倒瀉左碗湯 好撚驚

係樓下即搵耳筒 好彩佢秒回叫我照送
去到個呀叔黑黑地面 我係咁say sorry
叫佢係個app到搵客服幫助
跟住即刻閃人 行落一層搭𨋢

有ALC

冇遮但個天咁黑
唉 唔撚洗驚

想問各位巴打18-22號鴨脷洲出咗更未？

預約個時間都失敗，fuck

1，2組攞咗更
3，6組4點攞更

而家個app無客服架
要send email
等佢24小時內回覆

2小7
收工

又靜啦靜啦靜啦靜啦唉屌

我叫佢影低

個天好黑

唉唔撚驚
預備海底奇兵

黑到就世界末日咁

新手一問
地圖上面紅紅綠綠乜意思

今日第一日番 暫時7張單

都幾惡做

話時話，想入行

有冇人會推BB車送貨?

以前一單$50 位單咪好做，依家得$30 長單

下午想番下，但完全冇二手更

我想知有冇得check住扣按金扣到幾時？
我驚自己計錯，佢會唔會有顯示通知例如你仲差幾多就扣完300$

踏入屋邨 d死廢老唔比我踏就係隔離推停我
屌佢老味 係唔係無撚常識
如果平衡唔到炒車就要佢棺材本都要賠埋比我

第一期糧單會見到扣左$300，扣到你唔做還裝為止，跟住就會係最後一期糧比返$300你

你送到就得，話鳩知你用電動輪椅送

Sorry我意思係假若我第一次出糧都仲未做夠$300，佢會點樣顯示同通知？
另外你個句「扣到你唔做還裝為止」，乜唔係剩係扣一次$300按金？

而家就係無左live chat架啦
我平時lunch有叫
上次等左>一個鐘要send email比佢先有人覆

城裏的人想逃出來，城外的人想衝進去

咁咪就係做夠頭10單義工
第11單先叫做你既第一單

唔做還裝備
做左eg. 1～9單發覺中伏咪上佢office還裝備
咪比返 1～9單錢你
有幾難明

觀塘有13 杯野飲
有冇人要

唔明你問緊咩
cap張圖上嚟再問

你
應該唔會係問googlemap上面顯示道路嗰d綠橙紅色線「路況」掛？

第一次出糧未做夠$300，咁咪第二次做夠$300 第二次唔夠咪第三次
湊夠頭10單義工，第11單正式有糧出唔做就上office拎返

要自己計糧 自己mark數
除咗cod數（個app會顯示）

關於300蚊唔會有通知
只會起糧單寫扣幾多

唔係下fa 咁仆街

3仔6仔一齊搶
唔夠1分鐘就冇晒更
好刺激

5分鐘唔洗冇晒更
我3仔攞唔齊 唯有到時等二手更

每日一更
夠車錢飯錢

新手一問，咩係Rooster ID? 邊度可以睇到

依區根本無人夠膽放架單車周圍拍
100蚊嘅殘廢車都唔放過
可想而知d人幾低質

咩5分鐘 16:01都差唔多冇晒

零更 屌你老母

Shift>左上角>my profile

要去還袋了

Thanks bro

搵食姐 D人咁睇唔開
我踩左咁耐未試過撞到一個人
唔好話撞 掂到都無

發覺太多申手黨，
下次有人問大家就拎返呢篇答佢，
有錯請指正

【出糧篇】
逢『單數week星期三』會出糧，
出糧期係『上個單數week星期一～出糧week星期日 』
例子： Week 19 5月6日出糧 (20/4~3/5)
下次幾時出糧自己計日子啦仆街

【COD現金單篇】
逢『星期一』會叫你交返『上上星期五～上星期四』COD單
例子： 5月11會email 叫你比5月1至7日的COD
下次幾時交COD自己計日子啦仆街

賬戶名稱 - ROCKET FOOD LIMITED
銀行名稱 - HSBC (004)
銀行號碼 - 848615399838
備註:
1. 如可以, 請於銀行付款中註明Rooster ID.
2. 你的付款需時2-4個工作天於Roadrunner錢包中扣減.
3. 若未能在限期內過數,你的帳戶將會被凍結.
4. 請於Telegram (5981 1380) 發送入數記錄給我們

【組別篇】
逢『單數week星期六』會更新組別，
計分期係『上個單數week星期五～出糧week星期日 』
例子： Week 19 5月8日更新（24/4~7/5）
下次幾時更新自己計日子啦仆街

我自問踏車踏左10幾年都無墥過人
最多都係自炒

Exact7ly
希望今年有番單車節
可以唔洗理人唔理un下un下瘋狂踩

土瓜灣special hours到16:33都仲有更拎喎呢區好惡做咩？

唔洗又要避人 又要避單車徑d路障
d人唔睇有無車黎 唔怪得香港咁多車禍
琴日踏行人路仲要撞正兩隻狗
好彩佢捉緊第二條友

太有用啦。
唔明點解公司上去5分鐘簽個字就走人，
無留底甘重要信息

篇野好似打得亂左小小 再執下先

發覺太多伸手黨，
下次有人問大家就拎返呢篇答佢，
有錯請指正

【出糧篇】
逢『單數week』星期三出糧，
糧期係『上個單數week星期一～出糧week星期日 』
例子： week 19既5月6日出糧 (20/4~3/5)
下次幾時出糧自己計日子啦仆街

【COD現金單篇】
逢『每個星期一』會叫你交返『上上星期五～上星期四』COD單
例子： 5月11會email 叫你比5月1至7日的COD
下次幾時交COD自己計日子啦仆街

賬戶名稱 - ROCKET FOOD LIMITED
銀行名稱 - HSBC (004)
銀行號碼 - 848615399838
備註:
1. 如可以, 請於銀行付款中註明Rooster ID.
2. 你的付款需時2-4個工作天於Roadrunner錢包中扣減.
3. 若未能在限期內過數,你的帳戶將會被凍結.
4. Telegram(5981 1380) 發送入數記錄

【組別篇】
逢『單數week』星期六更新組別，
計分期係『上個單數week星期五～出糧week(單數)星期日 』
例子： week 19既5月8日更新(24/4~7/5)
下次幾時更新自己計日子啦仆街

新仔同我睇曬先開工

今日PK鄧出巡元朗半個元朗都係狗

想拎ot做野 又要阻人揾食 CLS

屌你老母 落雨

有冇人更新完iOS成日話冇開定位

我都試撚過 屌佢老母

今日試左間醉權 其實都麻撚麻
憑咩成舊水碗麵

個apps係咁彈，是咪要重裝

屌佢唔洗返工有生果金
又唔諗下邊個交稅

我會加速
撞撚死佢

九龍城個區咁撚柒大有乜可能咁小更俾人攞

弊在佢小更得黎又玩鳩你呢
新蒲崗要我上樂富
送完係樂富要我返新蒲崗攞多一單
你老母閪我係新蒲崗果陣成個新蒲崗俾唔到一單我咩？
定係樂富果邊真係冇人做野呀？
我上到樂富啦又唔見佢俾返樂富我喎

新入行嘅步兵車手係咪覺得二三百蚊一日好爽呢

屌

大埔係咪無人用foodpanda
步兵一粒鐘一單都無

孖單999%係閪單
如果有兩袋就同佢講拎唔到要轉

屌拎完2個pizza未送就比下一張單我
目測已經凍到出晒水
唔打比個客lu，我跟系統做嘢

哈哈有排玩
系統一直彈out zone
會不會影響接單率

佢想我點答佢
唔do就唔do㗎啦

停秀魔一個星期既時候又唔見閪熊問點解

你答更份數量啦

點解無以上皆是？

閪熊真係好撚on9

會，你要行返圈入面

係咪開始小人返佢求人返工

咪撚玩，更都無

有冇人知近排電子錢包出左個折現係咩黎？

有冇觀塘tg group

搵到個半年前連登開嘅tg 谷

留TG

起身見到元朗得返2更車手更
人多到可以唔洗返

有冇港島區tg 入

又俾閪熊封帳封一星期
屌 真係好撚on9 做紀律部隊咩CLS

冇帶袋

我終於明點解D人會燥到將D食物掟落地下

生sir今晚有冇心頭好

冇單 2小5

咁都叫冇單
我1小1

要跌組了炒車 佢同我暫停到3點完更

你邊區？我點都唔過去做

2小5都叫春我keep 到2小4都夠了

TP
佢刪哂我d shift
下星期一又唔俾我選更
等於停我三個星期仲要跌落4組
最快起碼最少一個月先升得番2組

呢間咁既閪公司咁不近人情
到時番黎之後 我都會知點做

真係因為冇帶袋？

唔講咁清楚 呢度咁多人閪熊低人工文職望緊

大埔2小0

咁長情落到四組仲肯繼續做

佢點對我 我都會點對番佢
慢慢玩

茶市靜到

放唔到今日啲更出去 咩事
但係聽日又得

沙田大圍馬鞍山tg谷

又冇晒車手更
條街又多咗好多生面口車手

話說有冇新code?

嗌左 希望係巴打送

我屌佢個接單率90%原來係計兩星期
唔係續日計架

On左25分鐘都無單

係啊 唔夠既成期糧都20蚊單
唔只係嗰日

有冇方法驗證到高組別會多啲單有冇關係呢

做過fuckpanda之後而家對馬拉狗嘅印象好撚差

做過b1,b4. 根本冇分別.

咁唯有認命啦

想問出現呢個畫面
係咪代表預約簡介會成功？？？

屌咁我hea做算，唔洗咁博

我講清楚啲 係成期糧overall 90%
黎緊呢期係4/5-17/5 你係17號前接拉返上90%都可以變返原價

好突然
以為依家唔再請人

我而家目前為止得65%, 仲要我唔洗日日翻+翻一兩個鐘

歡迎你加入義工行列

65就難追啲 抖到18號先啦
btw星期日sh 上線做義工儲分

要交 $300 先
當減肥

唔小心撳咗單車
想轉返步兵......同客服講就得 ???

個300係第一期糧到扣
上office 個日唔洗交錢

上到去office可以再轉

發覺太多伸手黨，
下次有人問大家就拎返呢篇答佢，
有錯請指正

【出糧篇】(糧期內90%接單率)
逢『單數week』星期三出糧，
糧期係『上個單數week星期一～出糧week星期日 』
例子： week 19既5月6日出糧 (20/4~3/5)
下次幾時出糧自己計日子啦仆街

【COD現金單篇】
逢『每個星期一』會叫你交返『上上星期五～上星期四』COD單
例子： 5月11會email 叫你比5月1至7日的COD
下次幾時交COD自己計日子啦仆街

賬戶名稱 - ROCKET FOOD LIMITED
銀行名稱 - HSBC (004)
銀行號碼 - 848615399838
備註:
1. 如可以, 請於銀行付款中註明Rooster ID.
2. 你的付款需時2-4個工作天於Roadrunner錢包中扣減.
3. 若未能在限期內過數,你的帳戶將會被凍結.
4. Telegram(5981 1380) 發送入數記錄

【組別篇】
逢『單數week』星期六更新組別，
計分期係『上個單數week星期五～出糧week(單數)星期日 』
例子： week 19既5月8日更新(24/4~7/5)
下次幾時更新自己計日子啦仆街

新仔同我睇曬先開工

下次到你貼$20圖

20蚊加返得少
2星期糧隨時得3位數

去荷里活拎餐 好撚多popo
會唔會連外賣仔都捉

捉過好多次啦

屌 唔通捉我冇保溫袋

會 要你去到餐廳先轉

更新完開唔到
屌你老母熊

系統顯示你並未前往
同事請先前往餐廳

收工2小6

47已開

Foodpanda步兵/車手/單車手 (47)此訂單符合步兵距離請繼續送餐

點解你長期咁撚多單

我送得快掛 跑住去送

我今晚好撚多遠單

2小3全閪單 長距離 等好耐

慘

其實好多步兵用滑板車，但自己就全程行路，屌好洩底，勁攰

我入到去連預約時間都無
想知點約到

狗唔捉由自可
捉到就入硬狗屋罰錢釘牌扣車
寧願踩單車都唔好用電動滑板車

滑板車真係好正，唔使用力就行到，返到屋企一身輕鬆利申：以前成日用板車送

之前去歐洲旅行都玩過電動滑板車 好玩又新奇
依家想玩都冇得玩

1.95
啲餐要雕花

過嚟天水返一日熊，借你一日板車。

咩code

巴打少汗?
我係商場都可以行到出汗

online 左之後地圖冇左藍色圈係咪正常 ? 咁我點知有冇 out 左 zone